【討論post】幫中國火上加油

講左幾個月將革命輸出番支那成效都係唔多明顯

既然係咁，唯有玩另一樣野
班支那人咁愛國成日屌鳩我地港獨 又話中國領土一點都不能少
咁作為連登仔就一於借力打力，利用班支那既愛國心向俄國斯開火
講番比啲支那人知中國領土比俄羅斯吞併左幾多，我地要幫國家奪回領土
試下打着紅旗反紅旗攞正牌幫支共增添麻煩喎

我地要搞砸支共先要令佢國際間孤立佢

一黎可以令支共冇左俄仔呢個重要靠山
二黎班五毛唔得閒搞我地 要應付國內輿論

真係搞得成要支共人民同俄羅斯反面，真係諗起都興奮
歡迎一齊討論下
sorry for 1999

自推*10

push

有趣有趣

比你斷左我10連

俄羅斯呢樣野係weibo應該比人秒del
比人搶左既領土係國家機密黎

我地個個網都文番幾張文宣
睇佢del得快定我地post得快
比班井底蛙睇清下所謂既國家機密都好

究竟勇武仲係唔係唯一方式抵抗?